退役爐石 現放ac一個有冇人有性?

內有600幾包卡未拆，
本身已經有好幾隻職齊deck，
歡迎公開議價

50

10000

10000000000000000000000000

太少

唔洗咁多，收你6000

我同人deal緊，一陣到你

100即日交收

唔需要了

99999

認真既 十萬賣唔賣

唔洗咁多吧，打個折比你，我睇埋上個買家有冇意先

都係個句，唔洗咁貴

我冇咩錢

5000可以嗎?

你洗唔洗再要更多資料? 你可以睇埋先再開價都未遲

二十萬

想問下買左你個account打rank上唔上到傳奇
我打極都係18-20

2000泰珠

我出三十萬

補充一句，過兩萬既唔洗開價了

$19999 PM

我當年用t7獵同德魯伊自然流上傳說，可以玩多d競技場練下

有興趣既留個tg再傾

齊傳統 史詩可以考慮下

500收